新一集鏗鏘集 這年初夏 高質

望到班學生做曬覺悟 都要出黎為香港出力
好灰 但好欣慰 佢講得好啱
要爭取我們原來擁有的

最後個ending獨白

睇到我喊撚曬

請相信 光明最終會戰勝黑暗

佢地嘅赤子之心

推

香港人真係好L高質！

大力推

明明為下一代爭取更好既生活環境係成年人既責任
點知出嚟抗爭既係一班仲細過自己既人

我無嘢講

算第一次詳細報道示威者?

中學生就要上戰場

加油

5年前我仲係個中學生
今年 我已經係一個社會人
望住佢地班中學生
就好似見到當年自己咁
同時
身為一個成年人 要靠年輕人出黎幫自己抗爭而感到慚愧
佢地班學生得個十幾歲 就已經做曬覺悟 為左守護香港而企出到黎
點解 仲有班大人可以完全唔醒 仲要話呢班年輕人 攪亂香港？
好心酸

不過尋日警犬又幫我地民怨蓄力啦
多謝警隊

當初連登仔個個屌00後又屌港女係港豬

而今日 企係前線嘅係佢地

上星期視點31都有

大家加油
縱然呢段日子好漫長 我地最後一定會勝利

睇到喊左

17分鐘果度剪接得好

加埋林鄭個表情

TVB少有既高質專題訪談式節目

你睇過鏗鏘集未？港台架

RTHK黎架喎

依家有夠民氣，應該搞多次百萬人上街

呢個要推

加油呀

大家要同班後生仔一齊努力
佢哋都無放棄
點解我哋要放棄？

Push

打長期戰
5年前我地學到嘅野要應用返係今日到

1

仲有經緯線 抗爭青年夏

RTHK 有個香港故事系列都幾好睇

有集講廣東話
由兩個外國人口中講出點捍衛廣東話口語文化
有性趣睇下啦

利申：非打手 但 rthk 嘅topic大部分都好貼時事
好中意睇

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

香港人 加油

香港加油

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

全民黑背心 「觀察 Polite」唔好試！

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

分分鐘班P牌仔付出仲多過班假膠

最尾段獨白睇到眼濕濕

香港加油 對住一班比我細既後生仔 好抱歉亦都好感激你地好乖好叻好有勇氣

加油香港！不撤不散！

睇完好感動

有一部人可能一直係CD ROM
見今次咁樣 想出力推下post做下文宣先開ac
係真心想幫手嘅
多謝佢地頂住個P牌冒住俾人屌嘅風險 都做文宣/推有用post

妹妹意志好堅定 十五歲就已經好明白事理

我無野講

佢地嘅付出比起某部分大人仲要多

反而身邊有一兩個fd仲係唔知咩事咁，仲係吃喝玩樂

話說71嗰日，朝早見到順利升旗走嗰陣，見到一男一女拖住手嚟煲底，睇樣同身高似小學生，嗰陣夏愨道仲打緊

我想講嘅就係，年紀細嘅以人身安全為首，有啲地方唔啱你去就唔好勉強去

唔殺到埋身唔識死
有D人仲要繼續深圳一日遊

依家都唔知咩事就真係無得救

所以心都淡，屌佢又費事，只可以將佢地歸為酒肉朋友，好難深交

大家一齊爭取

小學生就真係太細
可能中一 中二？
我覺得佢地係和理非回合出住先

到幾年後自己有能力衡量時再發個夢
始終呢場夢唔會咁快完到

佢地仲未知遊行既訴求係咩，睇到火都黎

酒肉都唔算啦

其實都唔怪得佢地 14,15歲根本係應該有個好舒適嘅環境讀書 無憂無慮咁吃喝玩樂

大大聲背出黎
不過照你咁講我驚佢地連基本內容都唔明

佢地22，23歲

前幾日頭條新聞喊完
今日睇完鏗鏘集又喊過

心諗係咪真係有平行時空咩都唔知咁

請相信 光明最終會戰勝黑暗

中學LS讀屎片？ 點都會睇下時事掛
點冷感到咁

大學先識 有個仲想考差佬

我而家唔敢係街聽家明之類講社會議題嘅歌

好人好者想考差佬

盡力感化緊佢，叫佢考海關入境都唔好考差佬

push

呢種人好難感化 巴打加油

收到

好勁...

邊睇邊哭香港人加油!

屋企部電視轉去港台電視31都好過垃圾CCTVB

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好比件事咁快冷卻，傳媒都要睇下市民想睇咩先報

我地繼續炒熱佢，傳媒先有得繼續報

Rthk冇咩唔高質

幾好睇

Lm

唉 後生應該去玩, 但個個連玩都唔玩出來抗爭係呢個政府做成

高汁到呢

連登仔同00後大和解

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

對唔住你地

西方世界就係擁有光明 但係為左錢選擇將香港投向黑暗

但香港係黑暗 同 苦難中 又可以存在人性的光輝

啱啱睇咗

好好睇

睇到喊全部都細過我但好識諗
我原本仲好擔心啲00後全部講煲冬瓜 寫殘體字
請相信香港既未來終將迎接光明

Now嘅經緯線今集都係做同樣topic 一樣高質

說到底，我們都是香港人

好耐無睇過TVB
我記得以前TVB係會播鏗鏘集
依家佢紅底到咁係咪已經抽起左鏗鏘集?

向右行

根本唔係後生仔 係小朋友嚟